其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(107）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

6月了 仍然未有難朋友

有人出到pool 未呀！？

45

11

痴撚線

中出又殺出黎

搞錯呀
一開就有兩個

一開係矛架

中出：換手機啦

搶我對白

任務失敗 訓得

頭寒了
要weak了

早抖貢多位

各位早抖

個個都早抖

早抖

真係7點幾就醒

仲想話早過你

瞓返啦

禾唔想咁早

Binc
我係未離開張床㗎 撳陣電話應該會瞓到

心情好好之終於星期五

醒la

g

想瞓

lm睇食緊早餐

仲要捱多一日

又要考多次ielts 了

星期五

TGIF

終於星期五

好撚痛苦

星期六都要番？

唔係 係仲有今日要捱

點解呀

未考到6.5
早幾年同今次個分一樣

出左糧決定食個肉J麵加蛋慶祝一下

已經好勁

叫做可以claim 番d 錢

求痴食

好攰啊

abc都未背到26個嘅我表示有神快拜

你時薪34 夠食啦

係車曬到weak 唔到

師父 教我英文啦

腳太長坐4人位好唔C舒

長腿

瞓咗 今次真係要醒

怪怪好似去左好耐旅行咁

唔好話俾人知

早晨

早呀清 過左海未

成身都好攰

又要 番office

早啊雞巴 今日唔洗過海啦
你係咪又已返到公司

已經到左 喺樓下徘徊緊
唔想上去

係

星期五嘅戰鬥力只得10%

我係0

尋日太chur 今日不舉

0肛

結果幾點訓啊

三點到啦

一星期只可以食一次

春大又玩app ?

係呀
玩到出pool

早啊

Morning 蛇

捱埋今日就方加啦
頂住

bagel?

有光年加持
即刻精神晒

係

腳毛太長

又話戒講

六一兒童節快樂啊

放棄氣質

係今日咩

已經del左 冇人應過我
第一句hi 已經俾人過濾左

6月1號嘛

唔關要番工既人事

應該係你個野壞咗

Match 完唔講野揮手區

等人hi

緊唔緊張

嗨

hi
hi

完

老細：咁返多兩日工啦！油雞

hi
hi
nice to meet u
nice to meet u too

(星期六）

今日放假去邊玩呀

好真實

抵啦
人地pm你又唔覆

高大靚仔做老細都有著數

剃人頭者

外協雞

假都唔放去返工

做老細已經有著數

有位坐就weak了

純情秘書俏總裁

公司個位算唔算

返工同真係返工

懷疑讚好我嘅人係做梅
越玩我自信越低落

擰擰個位有得weak

Hi你

我都覺得係 有冇咁多人用
但係試過一個like 都冇

膠層

老細，不如叫我朋友光年頂替我番7日 佢精神奕奕呀

又遲到 屌

:冇呀喺屋企 你呢
: 我都係呀 好悶
係呀

無限loop然後offline

外協不是罪

我冇

決定del晒依啲app
已經夠自信心低落 連網絡世界都.....

有邊日唔遲

遲到都冇事

外協雞見到me就慘

好在應該五分鐘後就唔記得禾個樣

又強勢回歸

對住個電腦weak

番工上黎尻下，工作全清

太真實啦
工聯會有冇開"如何使用交友app成功展開對話" 嘅班

j
老細：光年，不了

我可以做所有錯誤示範

(我老細係女人) :
調走嗰隻油雞去洗廁所啦！我地要光年呀

下次不如一齊出嚟即場揾個人展開對話 睇下係咪我嘅社交技巧有問題

光年有心得些牙?

咁高就調你去換光管啦

求老光年教學

光年出場調教雞巴

每次光管/IT/送水輝哥嚟到
啲囡囡都笑意迎迎

大家都係男人 過兩招嚟啦

問撚完未

囡囡：成陣毒味，不了

ds hoballl

尋日有人同我講再見，今日真係再見左，我覺得佢真係好有口齒，值得交個朋友

學野啦
光年一定好多囡囡中意
我太辣殺

老光

哦

Dr Strange

好想深交

其實可能見到個頭像已經盤算緊幾時read me
只係遲早問題

又屈

借張長者咭有奶茶送

識貨

借左
退休了

是咪仲有得潻飲

下次你喺隔離遙控我同囡囡對話
做軍師

定啦，香港d 男人係狗託世，小小肉就引到佢地

是

未試過
好似有

可唔可以直接借隻杯黎

呢句是咪正正常常嘅變節版

我唔係
唔好燒埋我嗰叠

無限奶茶
Fat fat 了

有訓覺蛇嘅唇印

除左你

覺sir

下次幫你撩男仔

打算長駐此地
又有冷氣又無限飲

對你失望
原來你唔是清泉

清者自清 一直都係

仲可以公關姐姐玩大風吹

圖已cap
靠您了

換張頭像最簡單

有咩用 始終都要見真樣

訓覺是日最高質發言
有冇圖seed?

有無示範圖

咁要整容先

覺sir真樣已經shoe win

朱孝天真心靚仔

你見到禾就唔會咁講
Shoe lose

見過真樣先比較到真樣同相既分別呀嘛

去開會了～
遲下再傾 完全無心戀戰

等食出POOL飯

瑤瑤ok?

都啱，最輕鬆

出到嚟遠觀就走了

點知出到嚟 嗰人話佢target左光年

起碼開心傾過先

唔好意思 臨時有啲事嚟唔到
再約

傻啦，以前返個見過肥過欣宜既人拖住件瘦仔，肥過欣宜仲話係玩玩下，唔係認真

開會唔好weak呀

Player

最後欣宜係咪痛心疾首?

想試下做player

而唔再係俾人play

寧願男人都唔揀me

player 都唔想play 我

大家都成為左100既陪襯品

me2 比人放置play就有

係
以後識囡囡唔帶光年一齊去

突顯光年高汁

眼尾都唔哨我

HEHE
係咪DL錯左APP

禾都係收收皮先

冇咩禾出返去做野先

無follow單野了，不過聽同事講欣宜佢都拍開施，應該唔會痛心疾首

咁帶我去

咁我以後自己摺埋啦

比光年遮住咗 睇唔到

咁肥點溝

除左光年 其他人都一齊啦

衝力射球呀屌 病左

你摺埋都大舊過我攤開

佢肥你3個碼

就係咁肥都得先屈機

cow仔用晒d 力

邊度唔舒服

遊玩時開心一點不必掛念我~~~

保重牙清

難分真與假

球王矛樹嘛？

但係溝到嘅仔係我30倍

Cow唔到所以病左

白痴先會夏天感冒

咁我病咗好多年

真

球王要入球

係咪有人教緊玩交友app 我又學

黐住五六日
呢個人相當有嫌疑

專心抖下啦，COW仔呢D事放埋一邊先~ 病好再COW過

球王巧耐無見 以為你出左pool

留名等睇出pool

熟悉嘅cfu 返嚟了

光年開咗班

比較想個肥版欣宜點溝仔

想知有咩絕技

我體質如此

其實出咗

囝囝床上照顧

冇人出到

清快啲kind班 病住都上堂

我一直都係度

在同nth 一齊上水

球皇體質

在在好

摩擦力

Cfu 我矛離開過

召ptbf

一轉身射個三分波

肛肛好

想g

三十幾度感冒真係幾勁

牙春專心學cow囝啦

下個邊個感冒

死得未

咪係 兩師徒打下招呼姐

剛剛留心少少ok?

但都好撚多人睇醫生

就啦

星期五不嬲好多人射波黐假
好似係

唔夠訓對唔住

係咪威脅

個個心事台到三點

單身狗開既確班, 會唔會太無公信力

大家留意返

做咗咩嚟

係咪有仔仔既黑材料

個個都少男少女心

或者識摔角

搶頭香 但搶輸了

u 都有份是咪自拜

外協會會長點會冇公信力

我冇份 我扮老手比意見

牙中話齋換電話啦

未失手過 100%出pool率
即報

老江湖

個個都想聽

認命了

巧勁

等部勁過iPhone X 嘅g

有排等

原來未換過電就可以228換一次
12月換完應該可以再戰三年到2021

咁撚勁

我覺得iphone x太大部又唔靚

100影返輯補習名師相

100男神

根本未試過俾人主動約過，所以係100%未失過手

叫佢100真係無錯

位位3萬蚊

扮 扮 老手

駛唔駛咁早睇
禾唔是要排街症的話一定訓到晏晝先算

高到見唔到頭

我宣布你係假清泉

我會好掛念

仲要89

性天奴

大西北d診所晏晝黎唔使旨意掛到號

和情人深深一吻來代替講話
藥到病除

多謝雞巴

我想要欣宜做師父
光年借過先啦

Match

雞雞 Come

呢個係巧合 我得呢隻

Match!!!

禾舊屎睇私家診所果時十二點十掛號
一點一已經攞藥

11.62m

狗衝嚟緊
要唔要白粥

要用埋口餵

收到

但我地都係保持距離
費事冇囡囡埋我身

是咪萄葡?

咪就係

尋晚你直頭無講野tim

學到野 識呃人先溝到女

屋企無人，等緊你

從未試過俾人約嗰種心如鹿撞

佢講左啲咩 禾乜都睇唔到

512kg

咩料 反100大聯盟牙

真心想學

帶定食物盒裝伯母牌雞脾

換左套透視john睡衣等牙雞

仲有得閂埋房門玩電腦

Nth 上水

睇唔出

主動約人未試過失手 好似係

咩樹 牙肛

你要睇多次

梨都可以扮工

冇畫面

我抄底咗重點
100未失過手

100% hit rate

駛不駛腥套葉玉馨果d比你參考一下

斷章取義

佢先係真cfu

我搭緊車啦 好緊張流晒汗

好勁

咁你試下約我丫

記住要有一套

嘩
我以為講依句嘅係偶巴

點知係霸氣光年

帶左一套衫上去換啦

可唔可以打去婚姻註冊處要求幫我盲婚啞嫁

一套邊夠

光年其實睇到陰陰咀笑

Mat_____ 咪分咗比您！

依家啡唇興boyfriend style
我着在在啲衫

佢嫌戲份唔夠要投⼃

開左冷氣等你

擺曬出黎比你

Bin c專員

係我衰我唔夠好

一陣見我地兩個潛左就知咩事

加重甜啦
俾個欣宜朋友角色

六月第一日就射

好專心做左半日野

真係乖

有d enjoy 做新野 我係咪痴左線

我真係好鍾意返工系列

幾時射到月尾

多謝腦細

⬆️⬆️⬇️⬇️⬅️➡️⬅️➡️

尋日話要戒連登 今日我又推左po

休息一日又做尖lu

雞
我明

叻柏

自我放棄

還未戒掉他留下給我那動魄驚心

離開你以後仿似餘生無多

介黎做乜

放手 放開所有~~

好餓呀

我都係

行出去 別再躲於家裡
若燦爛過 並不枉過

有咩午市推介

餓到不似雞形
依家好想偷走去食飯

響joox 單撈左食軟雪糕今日係咁loop是否黐線

咁睇得起我

戒緊

球王又入波？

Goal

好的開始

目標係今個月唔射波

你好脫俗
中意小眾文化

飲緊美沙銅

油g咁都接到

你啲同事有咩反應

牙雞好關心禾地呢d精神病人

樓上啲巴打話要學接住個話題先cow到囡囡

我喺度練習下先

禾樓下有好多公仔佬排隊

活學活用

公司附近有美沙銅派
每日準時一堆道友開P

希望成功

留名學野

烏龜已龜縮但露尾！

yes 好多鋸腳揸拐丈成身米奇老鼠唐老鴨既牙叔響樹食煙 嚇死寶寶鳥

up 麥蔥

光速食完lunch

跟著搵女同事吹水？

自己出左去行

好驚
每日班道友都好似韓仔咁擺晒pose等飲橙汁
成身臭

邊度呀

我唔會去
鵝脾要等伯母請我食

我要去瘋狂問哥哥仔攞飲管

禾冇雞比鵝比食又冇電腦玩
唯有食自己

是咪牙在偶像扑寶劍咁樣

所以要 跟偶巴光巴學野

牙在中意仆寶劍咩

唔知 佢好似kpop妹黎

巧多內幕資訊

攞佢嗰支

點開口
唔該我想要你支野

叫牙在介紹我地入行
咁我地可以收火星地

首先要拜佢為師
第一步學射波先

有佢啲口水

唔敢呀 窮丁唔做就冇飯開

尋晚先話唔講鹽野

欲練神功必先自宮牙窮丁

好難 不嬲鹽濕囝黎

已經話放棄啦

好嘆

書簽ed
好想瘋狂大啖咬油淋淋嘅鵝脾

我時薪多你6蚊 任性唔起

疏肝

咁唯有繼續返工做奴隸啦

牙在話簽我同牙春去韓國出道
你一唔一齊

一訓醒就見到9up緊我

禾個樣有少少似蘇永康唔戴眼鏡有冇雞會紅

聽講你做左經理人簽d 囡囡去泡菜國做x女時代

叫左杯寒天冰茶，解渴

禾都好想收工

加油啊～ 針多兩下水
去多次洗手間就放

我想出道 然後食鵝脾 住火星

即係點嘅樣 杜德偉??

簽埋你

雞雞巧膠要求

一個字 好柒

韓版叉燒炳

好熱啊

韓版F4 朱孝天

我地出左道啦 forever 4

就落雨啦

冇帶傘
熱到成頭油

搵人送火星地皮俾我

收你地皮

收工未啊

未

forever alone 4

扮工！

禾無

巧攰呀 放工啦好嘛！

仲有半粒鐘

收啦

快啦快啦

立即釋放民運份子

放工啦

屙毛s

仲未呀

加油春大

晏覺以勝利者姿態觀察我地班奴隸

唔巧貢講
驚比人圍嘔

個天黑哂
巧似就落大雨

好撩打

強烈譴責

極!度! 忿怒

lingling 方加

你放工未

魔女好偉大

岩岩先走
入lift 見到幾個好似舊同學既人係同building 做野

好餓

昨日身體不適
拖咗一日
今日結局了

放工

謝謝支持

我有睇架不過唔想quote 金鋼棒咋

就完了

數字係我後代

但佢繼承唔到你的力量
只有你的身家

有乜搞

那有錢

唔係改左做閒日秦國野咩

作為古代的大將軍

實有錢

可以照約ge 無衝突

我閒日唔出沒

聽晚lo 下晝要剪渠頭

下晝我都唔得閒 有約同有公事

成班mk兒女

牙春聽晚得唔得閒

方加了
原來已經7點

睇下有乜玩

更正別字

幫推

Mk肛又約咗囝囝

過大海

樓上cafe 果d 定食野類

巧MK

禾唱mk歌添

刀可以

肛肛等你番黎再約

巧～ 清湯呢邊

無號召力

星期五矛晒人

5

6

7

8

888

斷咗

做住運動斷你

專心運動啦

唔好屌我

水hi 粥

次次去都冇食葡撻
六記粥麵幾好食

講起美食就引到成班上水
次次都必食

點解唔食

蟹粥

矛人

個個偽毒

2

得返學壞Ling

3

毒ling

4

星期五晚

好攰

連要求點人數啖氣都可以留番

做咩黎

日日都好攰好眼訓

日日都夜訓日起緊係啦
早d weak la

聽晚係咪食

主席都深潛了

真毒要求點名

有冇人捉住手仔教

冇 靠自己

跟肛肛過大海算

帶唔到你走

講笑咋
多謝你幫推

有無靚仔店主 同佢講想夾邊隻擺過個位

無人就算lo
我好似係要去親戚d weddings
但唔想去

毒撚冇人理

店主 : 我想夾你番屋企

等平日秦國野啦

其實我唔知 印象有見過only

Chow 牌又有新方法

兩日一夜 ?

今日仲未爆po

因為油g唔係到

因為大家一到星期五就偽毒咋

介紹佢個女你識

好熱

先可以出Pool!!

今晚覺得涼咗 我係咪有病

係涼左小小 不過已開冷氣

巴撚閉

咪係

我好lonely

好凍

你最後成功出街嗎？

Agger

今晚神人冇上黎
好靜咁

大部份都係偽毒 現充

涼清

依家先出現扮咩

禾都是同班佬打完波咋

冇咩好羨慕

你羨慕人地 總有人又羨慕你
無限loop

信我 春大大是最好的

阿涼 又捕捉到

廢老生活貢healthy

花生

打檯波 老野跑唔郁

肛b

油g
心靈g湯

花生b

Nth細佬！

老人家

呢個鐘數先上水 明既！

星期五晚充滿正能

星期日晏晝開始就厭世

星期六晚已經開始會不安

Sesi太低估我地嘅觀察力

天日去風流快活既人冇G格 me 囉

來~睡覺 合眼睛應有盡有

或者有好多人默默注意到你

有der
快d覆人啦

Lingling

專心工作

真。叫春

冇咁早眠喎

Me是廢青。係我錯！

一生收盡塵世嘅好人卡

你令我分心

食屎

巧flirty 牙您地！

奧蘇利雲

不要再說了！！！

連天日都無得風流快活

廢老甘夜訓 身體吾巧der

Flirt me ok?

新句式
筆記

花生姐姐

Flirt

Ok?

唔識

跟我學就仆得街la

F you

我有預感好快會有改變
油G係唔會呃人的

禾都想
d老坑半個鐘先打到一板

你做咩喊
都星期五了

浪子ling

突然想打兵bump波呀

老人家唔駛訓咁多架

一講到咁 就傷心
人蔘攻擊

中學之後無打過

已抄！
你令我分心

打bam ball is good

你把我灌醉

連好人卡都冇埋

廢老要練定
第時入老人院日日同班阿伯打

Match !

～完～

你終於諗通左安老幹事

啞咗

講左咁耐你覆左人未牙

因為聽日星期六

不會的
下次一定有荀盤

想靠佢幫我留個大啲嘅床位....

nth返六日唔撚易

唔應該用呢個心態
唔係既話永遠覺得有下次

要把握現在 覆左人先

年齡同睡眠時數成反比

試下偶巴啲攻略先

Dklm 星期六

我唔係要荀盤
只要唔嫌棄me嘅人

呢位朋友識野牙

瞓得好少嘅me表示

Linglingc 講得巧

更正

岩牙
加油牙春
幸福係要自己爭取架

成班水9me

時間唔等人
要爭取快樂

我都返
AN

禾幾時水過你

來尋覓快樂 它等您等您去搜索

有補假架嘛 好似係

好早期既周國腎

啱啱P完？

姐姐仲橙豬過禾

佢演唱會唱呢首 氣氛巧正

聽朝都要番工too~ 去展覽

半醉人間同東區走廊最正

邊度有得買 要溫下書

今生不回家
離魂記

瞓返覺算補飯咩 係唔駛分開兩日返咋

play list 得d赤城千葉 密封罩 漢城沉沒了

禾叫佢pm你

真係有圖

是呀

好橙

nth識玩

聽埋新歌

好qq

密封罩 仲有灰色小飛俠

14天

禾唔識玩

人地留tg 果時又唔加
加左咪直頭有tutorial 上

呢排狂聽橡筋
森林大火了上咗癮

梨地好frd咁

我始終需要情歌

Eat 咗未

Eat緊橙

呢首用黎抽我個fd 水
佢同我另一個fd 一齊左14 日就散左

兩個禮拜兩個世界

仲有告一段落 目黑

目黑

最新只聽到children song

很想一起 終於一起

咪踢爆 牙肛等收pm

三部曲

很想一起終於一起

收到話你知

唔怪得咁橙

禾自閉溫書就ok

睇緊draft day

輕輕一推

推到@偶巴睇到

推

聽日又要返工

人地凖備緊聽日

推到後日

pish

收到攻略後大量影印 書展開賣

辛苦了同志們

林宥嘉but

係咪有啲咩我錯過左
求懶人包

fatfat la
叫佢pm u

召喚佢真人出嚟live教學

去隔離po call 佢

隔離台不了

幸福係要主動爭取

Call 佢番黎教班

牙春冇覆偶巴
走寶鳥

禾背下啲金句去爭取巧了

接實了

啊…原來大家都仲記得依句

咁人地都開到口 春大咪....囉

G持

啲金句夠出書未 想買

好想有得上live 跳拖

最印象深刻係佢話如果長期芒甫士就cow唔到囡囡
我真係當頭棒喝 唔怪得我仲未cow到囡 白活了

已經收錄了
蟲 100 擰擰 既金句
不日上市

要好似天王咁去會展搞埋pre-mock exam
加強實戰經驗

油g出道做player

所以而家個po咁靜唔是矛原因

發左達請me食營多

一號選手油G
多謝支持

清泉開班未
未失手過

5*戰隊

點算走咗嘅會然

因為人人去晒上偶巴嘅堂

一定一定 唔巧屌打me ok?

發咗達請me扭蛋

4大名師 蜰 100 lingling 同boss 偶巴

1. 牙春

發左達介紹d 練習對象黎

佢懷念緊牙中咋

去咗cow女了

1.在
2.春
3.怪
4.花生
5.中出
6. Nth
7.car bar
8.148
9.柏
10.偽毒100
11.花花
12.ling ling
13.肛肛
14.船p煩
15.帽帽
16.蜰
17.腸
18.mandy
19.馬高
20.晏覺
21. 油g

總店扭蛋 贊助你

當me冇到

點解我有藍色

你用得太多苦笑icon
好似係

得牙中特別icon 地位超然

係喎 牙花呢

帽帽 肥蟲 同馬高都唔同又點解

求解

盼黎 睇錯

是咪要睇活躍度

= 潛水
= 已走

會等花返來

馬高可能都係

@花花

油G唔喺度呀
我跟隨偶巴脫左毒

花花bb

突登加埋您㗎

唔領me情

2. 春
2.1 數字
2.2 偶然

其實全部係我fun son

hi all，沖完涼了

唔好趕我走呀

圖已cap 想腥比佢地求証一下

蜰

挽留牙雞

hi

Hi 執好行李cow女未

個post 就爆就出現

執完啦好似係

仲諗住搶埋先沖涼 直接放棄了

就爆我都出現

有冇帶定套衫換

一直mon緊㗎好似係

要搶贏！

會輸

好多套

帶個越南妹返嚟

怪怪聽日番？

唔想返

我唔走呀 唔睇金句

你叫到一定帶

1001

感覺上怪怪好似去左好耐

一個去兩個返

我唔覺

1001呀！！

或者3個

係地鐵
難搶

返嚟食野！

冇左你就渡日如年

100000000001

唔信